元赫（赫赫）x復活賽集中支持區

似暴力團啲人多

樓主真係404制作人救世主🙏🏻今鋪靠曬你

咩暴力團

太正點
忍唔住負皮左自己

爛仔呀

死開d啦白真 咪能痴埋來禾赫度
我地元赫一定可以踢走你

我地元赫小哥哥咁熱情嘅時候
你地班能樣咁冷漠做乜？
分化？杯葛？欺凌？

自然感情流露
最完美嘅cover同詮釋

希望可以當赫赫足球咁踢...

你不停搵佢既野黎睇 會唔會日久生情

一直都飯佢
唯飯

respect🙏🏻

佢比人欺凌多
佢好仔來的

pish

呢張我最鍾意

你手機有冇漏油 點頂到咁多咁油嘅圖

我終於搵到幫我減肥嘅po

仔細欣賞佢細膩油滑嘅皮膚
凹凸有緻

✊🏼
❀ ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ 個人簽名 ✿ ❀ ✿ ❀ ✿ ❀